毋忘自殺/被迫害死既義士

見到近來咁多離奇無可疑既被自殺案
我覺得我地唔可以就咁睇完就算

我希望以後每個遊行前可以默哀一分鐘
證明義士們唔係condom
再順便提醒埋大家,
活動之後被濫捕就會有人受到咁
不人道既對待,所以一定要救人

另外見到個d咁遲先發現既屍體
真係唔知道佢地生前受到d咩折磨
強姦,打到骨折,辱罵,精神折磨
死後屍體仲要不得安寧
俾人搬黎搬去/掉落海/高空掉落地
偽造自殺
我地真係唔可以忘記佢地

毋忘831
光復香港，時代革命
願榮光歸香港，歸義士

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

毋忘831
光復香港，時代革命
願榮光歸香港，歸義士
血海深仇一定要報！

雖然默哀好似真係無實質作用
但係都好過每日只能夠係
新聞/ig睇到眼火爆
但係只能屈係心入面
真係好心痛
d義士咁後生
就.....
唉

報仇有用
但係條命真係返唔到
佢哋既家庭就咁失去左一個成員
五大訴求唔達成
1100以上個家庭就無左個家庭成員十年
律師費,收入唔講
青春就咁無左
香港人咁善忘

推

毋忘

831

所以要不斷提醒香港人，一定要銘記於心

日日睇新聞同蓮燈推測
但係一堆人唔信
個個呃自己！

遲早都會相信，因為好多嘢慢慢水落石出

最怕係就算信
但係麻木左
唔可以麻木
人命一條都嫌多
訴求一個都不能少

唔係唔可以忘記咁簡單 係一定要討回公道
有啲如果係真嘅話根本即係慘撚到死無全屍
呢一份唔應該係悲傷 係仇恨 大家要緊記

全部城默哀
一定要黑警受懲罰
我地一定要救人

pish